燈位個阿叔好波

擋住啲警車係咁屌 笑死

好勇武，我上安全島

屌你老味，又轉？
警察大撚曬呀

又學識一個玩法

阿叔好波

"香港王維林"

佢仲要跳過去嗰下先好笑

黑警: 返上安全地方
叔叔: 我咪企緊安全島囉

撚到班狗又落車又上車

如果係後生仔就比狗濕左了

we connect 廢老

駁唔到 勁撚到

係中年香港人

好勇武

推